柒婆公然違反基本法 係公開對話中直認無高度自治

文宣核彈 要整埋圖
英文版推上國際
香港特首公然違反基本法
唔好俾佢PR呃以為有對話出路，極權不嬲都係意見接受態度照舊
繼續進行文宣，繼續抗爭，繼際國際戰線

柒婆公開對話中言論重點：

1:57:30－40
林鄭:「如果香港要保持一國兩制，唔係香港自治，對唔住; 香港自治就唔係一國兩制。所以我希望喺喱度要講清楚，我哋要有底線。」

林鄭言論違反了基本法。
《基本法》第二條: 「全國人民代表大會授權香港特別行政區依照本法的規定實行高度自治，享有管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。」

推

一早已經冇左

但要推到比外國人睇到

中共想一路控制住香港

係香港人嘅就聽日見

Pish

10月10要普天同慶雙十節，全港青天白日滿地紅旗，港台聯手，抵制支那

自推

Pish
柒婆自己承認香港無自治
基本法已死必須上國際戰線